【強國人惡行】赴日狂掃福袋轉售 日人嬲爆：唔好再嚟啦

中國人不時都會上日本新聞及節目，日本人對他們的好感度不斷下降。最近，中國人轉賣福袋的事情更上了新聞，令其他排隊買福袋的日本人相當不悅，朝日電視台的晨間節目《モーニングショー》，早前派節目製作團隊去拍攝大型電器店的福袋隊列，雖然只是晚上10時，但已有大批人到場排隊，當中有不少人來自中國。

當福袋開賣後，部份買到福袋的人跟隨門外的中國人指示，走到停車場進行交易。他們在停車場大概有四輛車，全部都裝滿大型電器店鋪的福袋，節目嘗試向他們進行採訪，但有些人說「這是替朋友買的，他們現在走開了，很快會回來。」有些人甚至大吼：「很吵啊！這些都是買給自己的！」

隨後，節目工作人員在網上發現，中國網站有招聘告示「1月1日在新宿排隊的工作」，報酬有5,000元日圓（約345.51港元）以上，並會採用50人以上。而且，他們在中國購物網站上，找到店家以6.8萬元日圓（約4,700港元）賣出價值6萬元日圓（約4,100港元）的福袋，更誇張的是，他們聲稱庫存達約1,300個，許多日本民眾暴怒：「如果是以轉售為目的而來，希望他們不要再來。」

記住入去睇片

日人識分香港人同支那人？

又話反日無忘南京大屠殺
轉頭走去支援小日本

識分有禮貌同冇禮貌嘅人
黎自邊到who cares?

買攻

小少不分點做中國人呀

蝗蟲 既繁殖能力係好勁

當年蒙古人/滿州人 征服中原果陣, 殺左幾百萬蝗國人

結果一樣好快繁殖番出來, 仲令到 蒙古人/滿州人 一齊變做蝗國人, 共享蝗國人的榮耀